（月經）又黎數字估歌仔

374 0644574
06841771143

37942568974
3520202798

68～90998
48789839 027027798

拋磚先

30624700 30624770
534202
37946
06740624

1 11121 11121 11121 11121 11121 11121 1

第一首天梯

犀利咁都岩音不過唔係
下面果句唔同

343434434 34344366406 603346 033434
4444036 3333434 46046036 33444
出兩個先，太易估中先cut歌詞

今天我

Ya

[quote]374 0644574
06841771143
係咪beyond 既海闊天空

岩呀

仲有兩首

諗唔到了
自出兩題
0493742 438～

034 33003 433003
64400557833443

第二首係比比鳥

第三首係一隊band

矛盾一生

野孩子

係喎

9374233 537423328

4424 24243 2202 02025 043353 1394

最長的電影

好想知比比鳥嗰首係咩歌 諗左一晚